我知你地輸咗波都有糧出

都唔駛咁hea架屌你老母